仆你個街 一用4px集運就仆街

是咁的
上幾次用四方集運都幾好 通常都係兩日到
咁我21號就去韓國
諗住17號有得出庫寄啦
咁18 19 20 3日完整 仲要自取 應該得啦掛

仆街
點知我16號晚 佢話我知七點前俾錢都要第二日先出庫
我話我份件真係好急 個客服就叫我拿拿林俾錢
然後幫我夜晚黑出庫
有份件下午四點左右簽左收 去到七點都未入庫
我都唔合併佢 諗住放棄依份件

點知琴晚冇寄到 今朝又無寄
依家同我講話星期一朝早寄
你老味 點樣星期二就收到

即刻打去屌7啲客服
今日同左五個客服講野
我話唔使你哋幫我寄啦我自己返大陸問返你地攞返份件 又唔得 我話我額外再俾錢你特別幫我寄得唔得 又唔得
搞左成八個幾九個鐘
最後都係解決唔到件事 一定要星期一寄

依家佢話星期一朝早寄
一到咗香港就打俾我叫我去佢個總倉攞
大家有無試過？

佢係咪真係一朝早就出庫 第二日會到香港

啱啱雙12, 係慢d啦

抵死

急你就咪撚用集運喇
岩岩又1212
星期六日不嬲都有限度服務架喇
唔撚洗放假咩
要快俾多幾十蚊叫賣家直寄香港喇

真係抵死

月頭寄到香港，到今日貨都未到手
垃圾CS

趕時間用集運

屌 咁之前用過都係2日
撚知今次會食咁大舊屎

順豐都唔好得去邊
12月1號 集好 比錢
12月13 發貨
12月16 先到

試過台灣寄過嚟用順豐，夜晚7點收件，第二日晏就5點鐘就寄到上屋企

我就係用順豐奶撚過野
咁一路4px 都幾好 以為佢想爬頭 咪用佢

但順豐好既係有香港電話 一定有人跟
我打4px長途 要講普通話

有時順豐真係好快 但要慢起上黎真係慢到份件會唔知去左邊嗰隻

前幾日問過客服
正常下夜晚七點前俾集運錢當日寄
星期五俾錢既星期一寄

我星期四俾錢當晚出庫
星期五 下午三點幾完成清關
今日兩點收到sms可以自提點拎

唉 但係點知佢星期五係咁煩!

我日日屌哂佢全家都無用
一樣等左十幾日先發貨
以後有咩急野 直送算數

本身唔急架囉16寄 20到 巳經預多左
講真 深圳寄落黎要幾耐
就算唔好彩查車 都只係查一日半日

自己無睇截單時間
咁都有得怨

用官集已經on9左
下次急既叫賣家順豐直送香港，都係比多三十到四十蚊
如果係官方禁運既就私集算啦

問題係佢應承左我囉
仲要我話自己返上大陸拎都唔比我拎囉

官集我覺得幾好架 個系統幾方便 又可以退埋貨
我有3份件嘛 有1份唔肯寄黎香港
咪索性3間都用集運囉⋯⋯⋯

用緊快郵寶
今日晏晝5點截單 聽日中午有短訊俾你拎得
新張營業 有幾個自取點首重7蚊港紙

頭先家姐話佢用開嗰間 晚上8點半前比錢 第二日中午有得拎囉!
真係蠢左啦今次

垃圾先用淘寶 全世界得淘寶？ 不要戇鳩了 抵撚你死

窮撚賤過地底泥 幫唔起香港人交租俾有錢佬 所以垃圾都要屌架啦
利申：窮撚

4px通常用dhl，星期一晚凌晨機星期二就到，不過聖誕節前間間公司都咁多貨有無機位就難講